{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5256&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김제 준 드라이브인무인텔"
    },
    "text": "客室駐車施設は計25台で、車の駐車に問題のない便利な構成です。 周辺には様々な施設と観光地があり、アネスビルカントリークラブまでは徒歩200m、約3分の距離に位置しています。 金堤ICまでは車で約3.8km、約5分の距離で、エムカウンティスパヒルズカントリークラブまでは車で約6km、約10分の距離です。 全州博物館までは車で約8km、約15分の距離に位置し、全羅北道庁までは車で約3.7km、約2分の距離です。 金山寺までは車で約8km、約20分、碧骨堤までは車で約3km、約24分の距離です。 上関ヒノキの森は車で約22km、約28分の距離であり、全州韓屋村までは車で約9km、約28分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室駐車施設の台数は何台ですか？",
            "answer": "客室駐車施設は計25台です。"
        },
        {
            "question": "アネスビルカントリークラブまでの距離は何メートルですか？",
            "answer": "アネスビルカントリークラブまでは徒歩200mです。"
        },
        {
            "question": "金堤ICまでの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "金堤ICまでは車で約3.8kmです。"
        },
        {
            "question": "エムカウンティスパヒルズカントリークラブまでの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "エムカウンティスパヒルズカントリークラブまでは車で約6kmです。"
        },
        {
            "question": "全州博物館までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "全州博物館までは車で約8kmです。"
        },
        {
            "question": "全羅北道庁までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "全羅北道庁までは車で約3.7kmです。"
        },
        {
            "question": "金山寺までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "金山寺までは車で約8kmです。"
        },
        {
            "question": "碧骨堤までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "碧骨堤までは車で約3kmです。"
        },
        {
            "question": "上関ヒノキの森までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "上関ヒノキの森までは車で約22kmです。"
        },
        {
            "question": "全州韓屋村までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "全州韓屋村までは車で約9kmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 310
    }
}